支那「殲-10S」墜機 疑駕駛員屍塊散落一地

傳中國空軍「殲-10S」戰機在廣東湛江墜毀，造成2人死亡。

據《多維新聞網》報導，中國航空攝影師「DS大彪」，在微博指出，10月18日，中國一輛戰機墜毀，該戰機疑似為「殲-10S」雙座型戰機。隨後，網路上開始流傳墜機當地的照片影片，畫面中也有拍到解放軍八一軍徽的軍機殘骸，其中的一塊殘骸旁甚至有疑似屍塊的物體。

據悉，軍機墜毀地點是中國空軍在廣東湛江的遂溪基地，主要負責中國南向地區的防務。而在過去數年中，殲-10系列戰機，包括殲-10A、殲-10B、殲-10S等都有墜毀的記錄。

彈性彈性

亮劍

渣架

影相條友好快被消失

肯定又講努力挽救防止撞向民居到最後一刻唔跳出黎

新聞唔會講

厲害了我的蟈

根本跳唔撚到呀陰公

冇得緊急彈出

個彈射掣都係假嘅

有
不過為左唔傷及市民
佢留守到最後一刻
好高尚嘅情操啊

支那真係唔洗打杖

架機都失控，留喺上面做到d乜

還有黨

露餡

殲10 s係乜嘢型號

真係冇用，撞去美軍度都叫有啲價值，好過自炒

碎到噤